BBC:Clashes as police fire tear gas into rail station

Hong Kong police have once again clashed with anti-government protesters as the city enters its 10th week of mass demonstrations and unrest.

Police fired tear gas across the city on Sunday night, including into an enclosed railway station.

In the Wan Chai district, petrol bombs and bricks were thrown at riot police who responded by charging at protesters with batons.

A number of people, including a police officer, were injured in the clashes.

Police were also filmed firing rubber bullets at close range inside a subway station, while other officers were seen beating people with batons on an escalator.

Two months of demonstrations sparked by a controversial extradition bill show no signs of abating, with both sides hardening their stance.

Although the government has now suspended the bill, which would have allowed extraditions to mainland China, demonstrators want it to be fully withdrawn.

Their demands have broadened to include calls for an independent inquiry into alleged police brutality, and for Hong Kong's leader Carrie Lam to resign.

What's the latest?
On Sunday afternoon, a peaceful rally in the city's Victoria Park sparked clashes when protesters moved out of the area and marched along a major road despite a police ban.

There were confrontations in several central districts and police used rubber bullets in an attempt to disperse the demonstrators. Tear gas was fired in the busy shopping district of Tsim Sha Tsui as well as in Wan Chai on Hong Kong Island.

One image widely shared on social media showed a woman, who was reportedly shot by a police projectile, bleeding heavily from her eye.

The protesters have started to adopt new tactics, striking in multiple areas in smaller groups before running when the police arrive, says the BBC's Stephen McDonell who is in the city.

Tear gas was also fired into a metro station in Kwai Fong, and local media reported that it was the first time police had fired tear gas into an enclosed metro station to disperse people.

Other video appeared to show police charging into a subway station and firing at protesters at point blank range. Several officers were also filmed chasing and hitting people with batons on an escalator.

外國大傳媒唔再信香港政府官方消息

push
另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

佢地有記者過黎影實哂 點會信香港政府

有片有真相， 警犬吠幾句就會信咩

睇左 條片冇點show到班狗發癲 但有迴響點都好既 係唔想打呢種無謂飛機 諗下點捱到九月美國復會好過

呢樣好重要
即係用民間記者會架空政府記者會唔係唔可行